[年經]一人一個都市傳聞

冷麵放入微波爐叮會有蟲孵出黎

坐火箭上太空捉夢夢

學校以前係亂葬崗，有一層個廁所最後一格有野

比人炒完連登再開膠PO 算唔算?

關咩事

紀律部隊有紀律

天水圍

呢個證明左無，唔算啦

六星陣

畀人炒仲好心情討論呢啲

樓主比人炒

彩虹站中間條路軌係通去地獄
利申：黨鐵員工

一時30歲，一時又45歲
佢聽日分分鐘開post問人DSE溫書攻略

學校女廁有對繡花鞋

Octopus on Apple Pay
iphone se2

想知多d，即係點

想要octopus

係咁意google下都有啦
唔好咁懶啦

721當晚真係有200個刀手

唔敢search恐怖野

浸死左啦

路軌有細路仔玩耍呢？